有冇人覺得同一時間whatsapp多過一個人傾計好辛苦

如果同一時間有不停有人搵你，例如A君 B君 C君 D君，E君，唔係群組，係單對單傾，狂彈藍色數字圈好有壓力，覆完呢個A又要覆另一個B，又要諗點覆，諗完點覆A又要諗點覆B，有時又收到A一大篇字海又唔好意思覆幾隻字，跟住點都要諗點覆番多D字數比A，結果秒回唔到B，又比B罵我遲覆，跟住覆完B，仲要諗點覆C，覆完C又要覆D，覆完D又要覆E，覆完E都又要覆番A，無限loop，最慘係佢地如果知個都秒回，都唔敢靜太耐先覆，結果完全做唔到自己野。。

好羨慕有人可以同時同十個人單對單傾whatsapp都可以面不改容

正
好耐無試過同幾條仔WhatsApp

你唔怕send左野比人?

其實覆兩個已經好攰

做唔到其他野

Send 咩比人

真係好辛苦，熟既還好，但唔熟既就煩，由其係覆女仔，又要諗乜覆佢好，有時候覆得太辛苦索性放棄

驚回錯多d

有時同一個人用一種tone 講野，對第個人用錯左另一個tone 就煩了

我反而想有人wts自己

Send錯野比人，將覆A的內容send錯左比B，send錯咸濕野仲死

鬼知咩 都冇人搵我

岩啊 傾傾下咁有過左成晚

或者同A傾淫野，同B傾正經野，跟住send錯淫野比B

我就冇呢個煩惱啦

因為...因為...

小心啲囉
覆前睇清楚

覆兩個都還好
試過覆四個，一覆完c a又覆左我，好辛苦
無晒自己時間

係，但己讀不回/遲太耐覆又會好無禮貌

係放暑假做廢青先可以咁覆

好想試下

如果好悶冇嘢做嘅時候同一堆人吹水係幾好

但如果係街就好唔方便了

覆單字或者英文
見你忙就自動收皮㗎啦

如果有人搵我就好